# Основное:
**CTWebserver** - серверный модуль для приватного мода ClientTweaker (WindCheck), позволяющий получить скриншот прямо в браузере(не заходя на сервер)

# Зависимости:
* Events https://gitlab.com/ctmodules/events
* ClientTweaker[2.0.0,)

# Установка:
* Скачать мод с репозитория
* Закинуть мод в папку *mods*

# Настройка:
Конфиг мода будет находиться по пути config/ctwebserver.cfg \
Параметры:
 * enabled - Включён ли мод в данный момент.
 
 * authlist - Список содержащий логины/пароли участников, которым необходим доступ до мода.(Синтаксис: admin:password).
 
 * timeout - Таймаут(в силу несовершенности вселенной - костыль.) по которому будет прерываться ожидание скриншота.(при возникновении проблем - стоит поставить 60 секунд).
 
 * port - Порт, который будет использоваться для "сайта".
 
# Клонирование репозитория:
 Выполнить сразу после клонирования проекта: git submodule update --init \
 
 Для обновления модуля Event: git submodule update --remote
 (Может и git submodule foreach git pull origin master)